警方昨天下午在維園拘捕一名擊性武器

警方昨日下午在維多利亞公園拘捕一名13歲男童，涉嫌藏有攻擊性武器及藏有工具可作非法用途。

警方表示，在他的背包檢獲一枝鐳射筆、伸縮棍、一個錘子、一把剪刀、一個防毒面罩、一包索帶及一罐黑色噴漆。被捕男童被暫控一項藏有攻擊性武器罪，及一項藏有工具可作非法用途。

案件今日上午在東區裁判法院提堂。

另外，警方昨日下午在灣仔區多個地點，拘捕4名年齡介乎16至19歲男子，涉嫌藏有工具可作非法用途，檢獲士巴拿、錘子、防毒面罩、手套、眼罩、玻璃樽及打火機。被捕男子正被扣留調查。
咁就兩條罪1

美國聯署 3/1 欠600